930北京新機場開幕點解冇人講？

過億人次吞吐量？
中國人民係咪應該要測試下？

中國人民應該為首都新機場做多次壓力測試

傻閪

送錢比人賺

張圖假嘅，冇抽獎活動，官方亦都冇大肆宣傳過新機場，中國共產黨最驚就係人多

大陸人俾人呃完就會好嬲跟住就會喺機場搗亂

支爆